先唔講香港好忙，加泰真係我地學習既典範（唔係狗）

人地搞到公投獨立，通過撚埋
最後比西班牙軍隊搞
香港人真係車尾燈都未撚見到

失敗主義, 人地有民選議會先做到公投

但唔係「加泰狗」